銅鑼灣各位手足 仲唔走入利園涼冷氣

次次灣仔 銅鑼灣圍捕 利園都係置身事外，果度先係一堆離地有錢人區既平行時空

要攬炒點可以唔拖埋哩班平行時空既人落水等佢地睇下啲手點對各位手足！

求幫推等大家仲記得利園哩個地方

推！！！

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

啲有錢佬仲要通常好街坊look

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

推埋哩個，簽個名好快

利家係望族，既得利益者，梗係喇

所以唔可以比佢地每次都置身事外，同埋班狗唔敢亂入去搞事，隨時搞到啲明星 有錢佬，上頭一定驚

繼續推上頂 等冇目標既手足 可以走去利園一齊window Shopping睇下有咩減價

推

Sogo 閂左門， 各位手足要阻狗圍捕要各區開花救人，轉唔到區就去利園幫手啦

冷氣撚, 今朝11點幾已經3-4部豬車係木球會STANDBY

出咁多次 班狗從來冇入過利園

.
利園一期十幾個便衣

利園最新update 全自動門已閂
目的達成

Push

利園大量便衣狗

利園一期已closed!
三期未closed ！！

有狗

#銅鑼灣
1536 銅鑼灣利園一期門口 十二個便衣

唔好走入大球場。大球場隔離有政府停車場，甚至大球場本身都.....

木球會同利園山都有段距離喎....

利園好多都封左

（多圖）發夢絲打換裝大法

記住帶名牌紙袋

港島人落街認下仔可能仲實際

有便衣！？

利園一期十幾個便衣

入商場買野避暑好啦 小心比癲狗咬

利園一期十幾個便衣

有道理

利園有狗自己小心

一齊六點 十八區商場集合！

今日出完街shopping，等我po上ig story話俾朋友知先！

沖呀

帶埋名牌紙袋係名店影相留念呼籲大家一齊出黎shopping助長經濟啦

出黎shopping好過po ig story

唔好送頭

岩岩先有post利園有便衣 e家叫人去利園 阿蛇拉唔夠咩?